用緊airpods同spotfiy 既入一入來

我宜家用AIRPOD聽
但係我禁隻AIRPOD兩野佢都會播apple music
有無方法令佢播SPOTIFY先?

Del 咗apple music

你係咪唔見咗一隻

Spotify 用家

轉用Android

Siri指令

好懷念

好似係跌左落橋